公屋仔問題

話說我入息同資產都超過左公屋上限，我仲有無得繼續住係公屋?
如果無，我自己一個搬出去住劏房，咁我阿爸阿媽繼續住返係公屋又得唔得?

你一個人超到連市值租都過埋

個表個4倍呀

4人就要12萬收入

我答你第二個，可以
大把人係咁

即係就算一個人超過29240月薪都唔會有事??

幾多人呀

幾多人名

你自己google下咩公屋富戶政策同倍租果d先啦

啱啱查左d資料，好似原本有公屋就計富戶政策，我睇錯左申請公屋果個入息資產限額